有無人介紹男仔香水？？

最近想買香水？ 去左sasa 試左d大牌子
d 味都覺得太成熟
想搵d 感覺似洗衣粉 洗完衫 個種淡香 清新
有無手足推介

Tomford Neroli

CR7 Eau de Toilette

Jo Malone basil and neroli

咁撚臭。。。要幾冇taste先會買黎用

男人老狗噴香水

Chanel Bleu

Hugo Boss Tonic 唔錯

CK be

用過Bvlgari嘅AQAV同過二十個女仔左右出街 十幾個都會主動讚/講你隻香水幾好聞 仲有啲會變到好熱情咁攬住你聞

女人香水咁

咁cheap就唔好講啦 又難聞

Acqua di parma colonia
Byredo gyspy water
Creed silver mountain

咩味？

Eau de Toilette 夠平

Now available in Sasa

CK one

有興趣

呢隻麻麻咋wo ching得罪講句

diptye 隻木香水幾好，突然唔記得咩名

dior sauvage

係咪tam dao
Diptyque 無花果都幾香

btw 見到有人話男人噴香水乸型就想笑

想買香水就唔好去sasa買啦

Dolce and Gabbana the One for men

其實CR7真係幾香
我覺得唔錯

我都一般般 但女女反應比較好

我都有呢隻，好老

YES 好多香水呢隻算係我好鍾意既一種味

白花油

Classic Mont Blanc

Trussardi My Land
用左7年，已經代表左我，轉唔到。

D&G light blue 長方形嗰支

Diptyque 係幾好 清清地

邊度買到？

其實唔去sasa邊到買最抵

試過幾個牌子既木味，最鐘意都係tom ford oud wood

試下擅用google

Comme des garcons 有唔同層次，last 得好耐下

3舊水支ok wo

利申：最hit 既amazing green 同 wonderwood

那有錢 我都好鍾意

搵人路過日本個陣買。香港堅貴 或者搵人開staff discount

Moschino Forever Sailing

terre d'hermes 打算用一世, 夏天就用eau tres fraiche

睇漏左你要清新.... 咁唔岩你啦呢隻係偏成熟

大家d香水係邊到買
我淨係識去T-galleria 買

有無邊到多香水賣
定要去返專門店

He wood sliver wind

CK One summer

都用咗三四支
海洋味

Tam Dao 隻味認真正 但係有啲偏貴

男香屆嘅傳奇竟然被人當女人香水

Chanel Homme sport我覺得幾casual幾舒服

Man Extreme 正啲我覺得，Aqav隻味我一般，都係用Man系，不過新個隻一般

呢隻好好用 唔太濃好好聞
我都剩係用佢

千幾蚊咁大枝ok la
Creed嗰啲咪仲貴

搭單問 有冇人用過Donna Karan for men

me 用

Penhaligon endymion同endymion concentre
囡囡多數鍾意呢隻味, 帶少少中性

Dsquared Rocky mountain wood <-- 呢隻就勁啲，森林嘅味道

的確 諗返起Tam Dao 留香時間係吾錯
Creed 真係好貴

聞到我阿媽都話要買支俾佢

wood我以前都有 整唔見左 係好野黎 last到五個鐘到

咁大枝都可以整唔見有料到...

Diptyque香水同creed一樣都上左神枱，點都要擺番支係屋企供奉

那有錢買creed

有巴打suggest byredo 添啦，同creed差唔多價。Diptyque個價都唔平啦，要平咪買atelia cologne，citrus味一流，不過留香時間短到半個鐘都冇

洗衣粉味可以試吓Burberry，好似有幾枝都係比較soapy

香水同古龍水有咩分別

用緊 burberry weekend 唔錯

用緊

Byredo平過creed少少
Byredo 50ml 一千有找
Creed 30ml 都過千了

但係creed真係好正

濃度既分別

Colonge 係古龍水, 好清好淡既既味, 通常好快就散, 適用係office之類長期對人既室內空間

(咁你都可以出街噴 去邊到都噴Colonge既... )

識貨，同brand既 silver wind 又係好正

用緊Prada

用獅王潔白物語啦

Atelier cologne

Wood sage and sea salt

好多香水平貴都好都有陣俗味
之前試過聞過呢隻幾難忘
反而想知香港邊到有得買

Byredo super cedar 淡淡松木香 / Diptyque Tam Dao 檀香 男女都適用

想問下普遍大約幾錢？

Ferragamo Uomo

Versace eros

Lm

有冇邊隻啱夏天用

用開John Varvatos

邊到買好？

有個話邊到買好 只識sasa 卓悅
同 專門店

ACQUA DI

陣味唔會太男人

D女應該比較BUY

又唔會好濃

我自己聞到人地個陣濃香水好作嘔

而且持久力強勁

噴一次外套應該頂到2個星期??

要男人可以試下A&F

試下上網search 張梁記 佢地主要賣hair products 不過有入 呢隻香水
我自己都有呢支 不過覺得hold唔到
一個鐘內已經冇味

only available at 沙沙

巴打買幾錢左右？

Sor quote錯
巴打買幾錢左右？

我家姐都有拎黎用

佢話好正

留名

Le Labo
佢啲香水好多都是好中性化 味道都好清
最出名好似是Santal 33
灣仔有分店可以去聞下
唯一唔好嘅就是價錢都有啲貴

lm

唔好用香水啦 用熊寶貝咪有你要嘅效果

金寶綠水啦

hktv mall d Penhaligon's堅唔堅架
獸首都係$1388

咁平

Givenchy Pi 橙色個隻
D&G Light Blue

CR7

覺得唔差但係認為一噴開始果陣味有少少太嗆
噴左一個鐘左右陣味就自然好過

不過自從上次坐地鐵聞到隔離條大陸佬油頭花花恤衫噴左依隻，我就唔係好想再用

夏天有無咩推介

之前買左支Penhaligon's Sartorial 唔岩夏天用

Sartorial 我都有，其實好香。但隻味太formal
試下endymion?

Dolce light blue italian

可能水貨，係好平的
我去開海港城買，我買portrait 系列都好似2200定2300

lord george 好香！

牙朗隻cr7同prada Luna rossa隻味其實好似
個價錢又抵玩，隻味又好聞，性價比真係一流
利申 用緊Prada luna rossa

D&G 新個隻 好似幾正
檸檬海水味

訂左支endymion
遲下再買獸首

endymion 係好香的
但持久唔太掂，2粒鐘左右盡

大家除咗專櫃會去邊買香？

之前用開依隻，用咗兩支，之後比人介紹用dior homme cologne (其實係edt黎)，比起free time多咗少少橙味，好正

用熊仔噴霧咪算囉 無人care你用得幾貴，只會care香唔香

有冇巴打試左LV新嗰set男人香水?
未得閒去試

Hourglass diffuser 2.0 + candles 都全部買曬diptyque , 依個brand d 香味真係正

chanel sport

我有diptyque vip 可以同你拎10% off

alternative?
marine?
定最普通果隻?

我最愛 買左兩支

唔知D&G最新檸檬味個支好唔好呢

支endymion到左 真係好香

之前買左枝ZARA 俾男朋友
見親都不停索佢

噴乜撚野香水呀
男人老狗 噴下自己條撚啦

強烈推薦penhaligon, 小眾野，但好long lasting.

洗完衫下次著都仲有味。

有冇人用comme des garcon?

女友都鐘意柔順劑隻味

邊到有得試味
莎莎卓悅個D有冇?

用緊好正

三宅一生

好臭 好似藥水味

用開邊隻？

利申Penhaligon fans..比女朋友導咗入Penhaligon
但Penhaligon 真係唔算long lasting.

記得出去唔好叫三宅一生

我出去通常自己拎完比錢 都唔知點讀

其實買得Eau de Toilette都唔好學講持久啦屌
頂盡半日就見底

點解啊？

Penhaligon一早已成公廁 邊忽小眾

真 真小眾我覺得係roja creed mfk嗰啲
serge lutens同byredo都勉強係

試女人香水仲好，男人淡香水古龍水唔會搵到洗衣粉果種香

By Kilian Frederic Malle就真係小眾 Penhaligon已經比大陸人推爆

Frederic malle枝une rose好正 次次用都俾人話香

Acqua di parma都正 都仲算無乜人用
絲 之前送過枝acqua di parma俾ex 佢次次用我就瘋狂索佢

Une Rose貴到癲

但係真係好正

acqua di parma 香港邊度有

佢俾咗支leather testert我，都last到成日

佢係cologne 唔好expect佢last到好耐啦

想請問一下應該噴係肉到定噴係衫到?

CR7出局香水

Givenchy Pi Air

追完post ,想買呢隻

識貨 買枝細枝裝玩下先囉

想問下ching邊到有得買

SaSa

呢隻endymion 同 Jo Malone - 鼠尾草與海鹽 係咪差唔多味?

之前買左支Jo Malone - 鼠尾草與海鹽 送俾人. 隻味幾正

隻味幾FRESH
我都買左

Atelier

留名學野

早排出街條女係馬莎見到枝男用香水，佢話好好聞，然後焗我買左
叫我同佢出街就噴，噴左佢就狗衝黎索我

洗衣粉味 其實平平地body shop white musk都ok

留名學野

請問係邊支

呢支

Moschino 子彈形 黑色 / 銀色香水

噴乜撚野香水呀 男人老狗 成個女人咁